係公司，一日電話叉幾多次電！

我用Apple Iphone7

一般低過30%就叉，叉足100%
大約一日叉3次

長時間插住 冇數過

代表你返工好得閒

長叉

屌你以為天梯
係公司電話每日差幾次

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

應該係

同我d屙屎時間咁似

標題變電話一日叉幾多次電會唔會通順d

一日用70%算多

入黎為左睇時間表